山形石雄死左呀屌你

就黎成兩年都唔出六花勇者7
芙蕾米BB

前排出左個外傳短編集
不過我想睇後續多啲

2年姐
我都未更新啦

死肥仔諗唔到點兜真物落去
直接開新書

想睇六花多過垃圾真物